[{"question": "https://www.zhihu.com/question/52342900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52342900/answer/148075984", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8fc7\u5206\u7684\u5730\u56fe\u70ae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56165997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56165997/answer/148155981", "content": "\nNote7\u70b8\u673a\u4e3b\u8001\u56de\u662f\u5426\u4f1a\u50cf\u59da\u59d3\u673a\u4e3b\u4e00\u6837\u64a4\u9500\u5bf9\u4e09\u661f\u7684\u8bc9\u8bbc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21895581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21895581/answer/148092571", "content": "\n\u9f9a\u7433\u5a1c\u53ef\u4ee5\u300c\u597d\u597d\u5531\u6b4c\u300d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5374\u4e0d\u300c\u597d\u597d\u5531\u300d\uff1f\u96be\u9053\u662f\u6240\u8c13\u7684\u66f2\u9ad8\u548c\u5be1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55635040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55635040/answer/148094717", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5deb\u5c71\u7ae5\u517b\u5ab3\u4e8b\u4ef6\u300d\u540e\u7eed\u65e0\u5904\u7ef4\u6743\u7684\u72b6\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55402878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55402878/answer/148189405", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u5230\u4e86\u793e\u4f1a\u5bf9\u5973\u6027\u7684\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42362871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42362871/answer/148278162", "content": "\n\u4f60\u770b\u5f97\u8d77\u73af\u536b\u5de5\u4eba\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31683668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31683668/answer/148150015", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u5c0a\u656c\u7684\u5c0f\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55915610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55915610/answer/147204546", "content": "\n\u767d\u9886\u662f\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55930321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55930321/answer/147641322", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u82cf\u5dde\u5730\u94c1\u7537\u5b50\u5f3a\u543b\u4fdd\u6d01\u963f\u59e8\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50241909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50241909/answer/148194668", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5bb6\u4e0d\u8003\u8651\u5728\u6c7d\u8f66\u4e0a\u5b89\u88c5\u6d4b\u9152\u7cbe\u7684\u7cfb\u7edf\u907f\u514d\u9152\u9a7e\uff0c\u901a\u8fc7\u5f3a\u5236\u7acb\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45383057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45383057/answer/147906774", "content": "\n\u88ab\u5b66\u9738\u5632\u8bbd\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55756004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55756004/answer/147160438", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u4f3c\u4e4e\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u6bd4\u81ea\u5df1\u8fc7\u5f97\u597d\uff0c\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u770b\u5f85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24202722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24202722/answer/147787123", "content": "\n\u732b\u4f1a\u54ed\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/148066545", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55851974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55851974/answer/148155909", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4f0a\u4e07\u5361\u5750\u4e0a\u603b\u7edf\u5ea7\u4f4d\u62cd\u7167\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55756004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55756004/answer/148173873", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u4f3c\u4e4e\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u6bd4\u81ea\u5df1\u8fc7\u5f97\u597d\uff0c\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u770b\u5f85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/148009130", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/148217481", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54698828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54698828/answer/147794208", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e9b\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u559c\u6b22\u8bf4\u300c\u4ee5\u4e0a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56082323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56082323/answer/148175139", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7537\u751f\u662f\u4e0d\u662f\u5728\u54c1\u5473\u683c\u8c03\uff0c\u7a7f\u8863\u6253\u626e\u4e0a\u666e\u904d\u4e0d\u5982\u65e5\u672c\u3001\u97e9\u56fd\u7537\u751f\uff1f\u8fd9\u8ddf\u4f18\u79c0\u4e0e\u5426\u6709\u5173\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53707466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53707466/answer/147213921", "content": "\n\u77e5\u8bc6\u53d8\u73b0\u7a76\u7adf\u96be\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56160674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56160674/answer/148149254", "content": "\n\u90ed\u9756\u7b97\u4e0d\u7b97\u5fd8\u6069\u8d1f\u4e49\u7684\u4eba\uff0c\u8499\u53e4\u4eba\u5bf9\u4ed6\u4eec\u6bcd\u5b50\u6069\u91cd\u5982\u5c71\uff0c\u5b8b\u671d\u7ed9\u7684\u53ea\u6709\u8d2b\u82e6\u548c\u5c48\u8fb1\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u79bb\u5f00\u8499\u53e4\u53bb\u8150\u8d25\u7684\u5b8b\u671d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34458559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34458559/answer/148060785", "content": "\n\u53f0\u519b\u6218\u6597\u529b\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56178614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56178614/answer/148272087", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u300a\u5c31\u7b97\u8001\u516c\u4e00\u6bdb\u94b1\u80a1\u4efd\u90fd\u6ca1\u62ff\u5230\uff0c\u5728\u6211\u5fc3\u91cc\uff0c\u4ed6\u4f9d\u7136\u662f\u6700\u725b\u903c\u7684\u521b\u4e1a\u8005\u300b\u6587\u4e2d\u521b\u4e1a\u516c\u53f8 CEO \u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54527018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54527018/answer/147966990", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e2017\u5e741\u6708\u7684\u6539\u7248\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55879657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55879657/answer/147864519", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6797\u5999\u53ef\u6ca1\u6709\u901a\u8fc7\u5317\u4eac\u7535\u5f71\u5b66\u9662\u521d\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22693232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22693232/answer/148209397", "content": "\n\u6570\u5377\u6b8b\u7f16\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39744167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39744167/answer/146213540", "content": "\n\u300a\u8001\u53f8\u673a\u5e26\u5e26\u6211\u300b \u6700\u7ecf\u5178\u6700\u7cbe\u5f69\u7684\u4e00\u4e2a\u7248\u672c\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20033576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20033576/answer/148158472", "content": "\n\u4f0a\u65af\u5170\u6559\u5973\u6027\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5305\u5934\u5dfe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22390360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22390360/answer/63193591", "content": "\n\u534e\u8bed\u4e50\u575b\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u51e0\u767e\u4e07\u4eba\u6d41\u6cea\u8fc7\u7684\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/147911822", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u4e2a\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54086557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54086557/answer/138095042", "content": "\n\u548c\u7537\u53cb\u4e94\u5e74\u5feb\u7ed3\u5a5a\uff0c\u6628\u665a\u77e5\u9053\u7537\u53cb\u548c\u9886\u5bfc\u53bbktv \u627e\u516c\u4e3b\uff08\u4ed6\u8bf4\u4ed6\u6ca1\u627e\uff09\u544a\u8bc9\u6211\u4ee5\u540e\u4e5f\u4f1a\u903c\u4e0d\u5f97\u5df2\u3002\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55517991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55517991/answer/148301768", "content": "\nUC\u5458\u5de5\u5bf9UC\u9707\u60ca\u90e8\u6301\u4f55\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56218719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56218719/answer/148243898", "content": "\n\u8463\u537f\u5728\u300a\u6717\u8bfb\u8005\u300b\u91cc\u8bfb\u7684\u300c\u8840\u8109\u507e\u5f20\u300d\u548c\u300c\u8001\u820d\u300d\u662f\u6b63\u786e\u7684\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33491469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33491469/answer/122088472", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7c7b\u4f3c\u300a\u5927\u9003\u6740\u300b\u8fd9\u79cd\u300c\u4e00\u7fa4\u670b\u53cb\u53c2\u52a0\uff0c\u4f46\u53ea\u6709\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u6d3b\u300d\u7684\u8868\u73b0\u4eba\u6027\u7684\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49538926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49538926/answer/147957098", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8bc1\u660e\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u7206\u68da\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56100419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56100419/answer/147841526", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u632f\u5b81\u653e\u5f03\u7f8e\u56fd\u56fd\u7c4d\u6210\u4e3a\u4e2d\u56fd\u516c\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55517991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55517991/answer/148070277", "content": "\nUC\u5458\u5de5\u5bf9UC\u9707\u60ca\u90e8\u6301\u4f55\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40712334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40712334/answer/147605710", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85@\u8f7d\u6d41\u5b50\u7684\u4e00\u7cfb\u5217\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56011853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56011853/answer/147626490", "content": "\n\u5728\u73b0\u5b9e\u4e2d\uff0c\u4eba\u9020\u6234\u68ee\u73af\u662f\u5426\u6709\u53ef\u80fd\u51fa\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56178614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56178614/answer/148199795", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u300a\u5c31\u7b97\u8001\u516c\u4e00\u6bdb\u94b1\u80a1\u4efd\u90fd\u6ca1\u62ff\u5230\uff0c\u5728\u6211\u5fc3\u91cc\uff0c\u4ed6\u4f9d\u7136\u662f\u6700\u725b\u903c\u7684\u521b\u4e1a\u8005\u300b\u6587\u4e2d\u521b\u4e1a\u516c\u53f8 CEO \u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55914453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55914453/answer/147143641", "content": "\n\u670b\u53cb\u8ddf\u4e00\u4e2a\u5973\u4eba\u53d1\u751f\u4e00\u591c\u60c5\uff0c\u5973\u4eba\u6545\u610f\u5e8a\u5934\u7559\u4e0b\u4e00\u4e2a\u4f5b\u724c\uff0c\u5e76\u8ba9\u6211\u670b\u53cb\u7ed9\u4ed6\u5feb\u9012\u56de\u53bb\uff0c\u8bf7\u95ee\u8be5\u4f5b\u724c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5f71\u54cd\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56155184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56155184/answer/148044221", "content": "\n\u5b88\u51b2\u7ef3\uff0c\u786b\u78fa\u5c9b\u7684\u65e5\u519b\u58eb\u5175\uff0c\u76f8\u6bd4\u5b88\u4e0a\u7518\u5cad\u7684\u5fd7\u613f\u519b\uff0c\u4ece\u6280\u672f\u89d2\u5ea6\u8bb2\uff0c\u8c01\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50940279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50940279/answer/148125426", "content": "\n\u7a7a\u59d0\u7a7a\u5c11\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u90fd\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u597d\u73a9\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29193495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29193495/answer/145483835", "content": "\n\u6709\u7f8e\u672f\u529f\u5e95\u73a9\u4f60\u753b\u6211\u731c\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35931586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35931586/answer/148169385", "content": "\n\u4f60\u7684\u65e5\u5e38\u642d\u914d\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56178614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56178614/answer/148088609", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u300a\u5c31\u7b97\u8001\u516c\u4e00\u6bdb\u94b1\u80a1\u4efd\u90fd\u6ca1\u62ff\u5230\uff0c\u5728\u6211\u5fc3\u91cc\uff0c\u4ed6\u4f9d\u7136\u662f\u6700\u725b\u903c\u7684\u521b\u4e1a\u8005\u300b\u6587\u4e2d\u521b\u4e1a\u516c\u53f8 CEO \u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56190556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56190556/answer/148192264", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u603b\u7edf\u7279\u6717\u666e\u5e9f\u9664\u5965\u5df4\u9a6c\u201c\u8de8\u6027\u522b\u5395\u6240\u4ee4\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56157521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56157521/answer/148310302", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u8f7d\u6d41\u5b50\u88ab\u77e5\u4e4e\u5c01\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55689229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55689229/answer/148228544", "content": "\n\u7231\u4e50\u4e4b\u57ce\u662f\u5426\u88ab\u8fc7\u8a89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55680501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55680501/answer/147309604", "content": "\n\u6559\u79d1\u4e66\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u89e6\u52a8\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/147770968", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u6027\u662f\u5426\u666e\u904d\u4e0d\u518d\u5bf9\u5973\u6027\u5c55\u5f00\u8ffd\u6c42\u4e86\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19765215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19765215/answer/148018741", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5185\u5730\u6709\u771f\u6b63\u610f\u4e49\u4e0a\u7684\u8d35\u65cf\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56142194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56142194/answer/148206828", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b81\u6cfd\u6d9b\u88ab\u5f00\u9664\u8fd9\u4ef6\u4e8b\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55932015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55932015/answer/148039901", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u4e00\u76f4\u903c\u6211\u51cf\u80a5\uff0c\u6b32\u54ed\u65e0\u6cea\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56178614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56178614/answer/148217493", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u300a\u5c31\u7b97\u8001\u516c\u4e00\u6bdb\u94b1\u80a1\u4efd\u90fd\u6ca1\u62ff\u5230\uff0c\u5728\u6211\u5fc3\u91cc\uff0c\u4ed6\u4f9d\u7136\u662f\u6700\u725b\u903c\u7684\u521b\u4e1a\u8005\u300b\u6587\u4e2d\u521b\u4e1a\u516c\u53f8 CEO \u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55914453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55914453/answer/147046439", "content": "\n\u670b\u53cb\u8ddf\u4e00\u4e2a\u5973\u4eba\u53d1\u751f\u4e00\u591c\u60c5\uff0c\u5973\u4eba\u6545\u610f\u5e8a\u5934\u7559\u4e0b\u4e00\u4e2a\u4f5b\u724c\uff0c\u5e76\u8ba9\u6211\u670b\u53cb\u7ed9\u4ed6\u5feb\u9012\u56de\u53bb\uff0c\u8bf7\u95ee\u8be5\u4f5b\u724c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5f71\u54cd\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42362871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42362871/answer/148160549", "content": "\n\u4f60\u770b\u5f97\u8d77\u73af\u536b\u5de5\u4eba\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37245305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37245305/answer/111241966", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6cd5\u56fd\u4eba\u90a3\u4e48\u61d2\uff0c\u6574\u5929\u4f11\u606f\uff0c\u6cd5\u56fd GDP \u8fd8\u90a3\u4e48\u9ad8\uff0c\u79d1\u6280\u8fd8\u90a3\u4e48\u53d1\u8fbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51644416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51644416/answer/147125169", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u7684\u59d1\u5a18\u80fd\u6709\u591a\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56234281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56234281/answer/148349930", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72\u670823\u65e5\u8c37\u6b4c\u5ba3\u5e03\u5b9e\u73b0\u4e86SHA-1\u78b0\u649e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34453222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34453222/answer/103732378", "content": "\n\u5404\u5927\u89c6\u9891\u7f51\u7ad9\u4e0a\u7684\u89c6\u9891\u70b9\u51fb\u91cf\u90fd\u662f\u771f\u5b9e\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55756004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55756004/answer/147722871", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u4f3c\u4e4e\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u6bd4\u81ea\u5df1\u8fc7\u5f97\u597d\uff0c\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u770b\u5f85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52812441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52812441/answer/147474241", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u79d1\u5e7b\u7247\u624d\u662f\u5982\u4eca\u56fd\u5185\u9700\u8981\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52982657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52982657/answer/147709514", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9ad8\u5c14\u592b\u548c\u9a91\u9a6c\u662f\u201c\u8d35\u65cf\u201d\u8fd0\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26414129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26414129/answer/148102922", "content": "\n\u4e70\u623f\u7684\u6700\u4f73\u65f6\u673a\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55795890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55795890/answer/148100626", "content": "\n\u719f\u5973\u8ffd\u5c0f\u9c9c\u8089\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38869164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38869164/answer/148194944", "content": "\n\u56fd\u9645\u77f3\u6cb9\u5e02\u573a\u7b97\u662f\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u5e02\u573a\uff1f\u5b8c\u5168\u7ade\u4e89\u3001\u5784\u65ad\u3001\u5784\u65ad\u7ade\u4e89\u8fd8\u662f\u5be1\u5934\u5e02\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/148113009", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u6027\u662f\u5426\u666e\u904d\u4e0d\u518d\u5bf9\u5973\u6027\u5c55\u5f00\u8ffd\u6c42\u4e86\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30986204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30986204/answer/148126874", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u836f\u4ef7\u653e\u5f00\u540e\u5fc3\u810f\u75c5\u836f\u300c\u5730\u9ad8\u8f9b\u7247\u300d2015\u5e74\u7684\u4ef7\u683c\u66b4\u6da8\u5341\u500d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54626701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54626701/answer/148047109", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u59da\u660e\u62c5\u4efb\u7bee\u534f\u4e3b\u5e2d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55980420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55980420/answer/147877267", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u5185 20 \u4ebf\u7ea7\u522b\u5bcc\u8c6a 2000 \u591a\u4f4d\uff0c\u534a\u6570\u65e0\u9ad8\u5b66\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37689410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37689410/answer/148347393", "content": "\n\u66b4\u8d70\u5927\u4e8b\u4ef6\u7684\u4e09\u89c2\u662f\u5426\u8d8a\u6765\u8d8a\u6b6a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20468460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20468460/answer/148175705", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u6536\u5165 100 \u7f8e\u5143\u548c\u4e2d\u56fd\u6536\u5165 100 \u4eba\u6c11\u5e01\u662f\u4e00\u6837\u7684\u96be\u5ea6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20136548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20136548/answer/28892840", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u548c\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u540c\u4e00\u6c34\u51c6\u7684\u56fd\u5916\u79d1\u5e7b\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28187693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28187693/answer/39767200", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9760\u8fd1\u6c5f\u6d59\u6caa\u7684\u5b89\u5fbd\u548c\u6c5f\u897f\uff0c\u5176\u4eba\u5747 GDP \u6ca1\u6709\u66f4\u5185\u9646\u7684\u6cb3\u5357\u3001\u6e56\u5357\u548c\u6e56\u5317\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/90760816", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56101232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56101232/answer/147700252", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u533b\u5b58\u5728\u51e0\u5343\u5e74\u4e2d\uff0c\u7a7f\u5c71\u7532\u6ca1\u6709\u7edd\u79cd\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22602852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22602852/answer/148182875", "content": "\n\u5143\u671d\u7687\u5e1d\u4e0a\u671d\u7684\u65f6\u5019\u8bf4\u7684\u662f\u8499\u53e4\u8bed\u8fd8\u662f\u6c49\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55720010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55720010/answer/147876456", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u56fd\u5bb6\u6b63\u5904\u4e8e\u5386\u53f2\u4e0a\u9886\u571f\u9762\u79ef\u6700\u5c0f\u7684\u65f6\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56176315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56176315/answer/148187791", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 AMD \u65b0\u53d1\u5e03\u7684\u9510\u9f99 Ryzen 7 \u5904\u7406\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56132901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56132901/answer/148147132", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e00\u5973\u5b50\u5728\u4e0a\u6d77\u8fea\u58eb\u5c3c\u4e50\u56ed\u56e0\u4e00\u7537\u5b50\u516c\u5171\u573a\u5408\u62bd\u70df\u4e0e\u5176\u53d1\u751f\u4e89\u6267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55794385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55794385/answer/148165540", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u76f4\u63a5\u6233\u4e2d\u7b11\u70b9\u7684\u9ad8\u903c\u683c\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55598884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55598884/answer/147100775", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\"\u6d59\u6c5f\u7701\u4e2d\u533b\u9662\u8fdd\u89c4\u64cd\u4f5c\uff0c5\u540d\u6cbb\u7597\u8005\u611f\u67d3\u827e\u6ecb\u75c5\"\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31130384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31130384/answer/148134587", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u624b\u673a\u90fd\u8d8b\u5411\u4e8e\u4f7f\u7528\u4e0d\u53ef\u66f4\u6362\u7535\u6c60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22164041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22164041/answer/148128347", "content": "\n\u6392\u540d\u5728\u524d 1% \u7684\u9ad8\u4e2d\u751f\u662f\u9760\u5929\u8d4b\u8fd8\u662f\u9760\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26503253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26503253/answer/148185845", "content": "\n\u5168\u7403\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u7684\u7cbe\u54c1\u9152\u5e97 (Boutique Hotel)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54086557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54086557/answer/137911205", "content": "\n\u548c\u7537\u53cb\u4e94\u5e74\u5feb\u7ed3\u5a5a\uff0c\u6628\u665a\u77e5\u9053\u7537\u53cb\u548c\u9886\u5bfc\u53bbktv \u627e\u516c\u4e3b\uff08\u4ed6\u8bf4\u4ed6\u6ca1\u627e\uff09\u544a\u8bc9\u6211\u4ee5\u540e\u4e5f\u4f1a\u903c\u4e0d\u5f97\u5df2\u3002\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23809684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23809684/answer/147972076", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u7684\u6218\u4e89\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54527018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54527018/answer/147591168", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e2017\u5e741\u6708\u7684\u6539\u7248\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30566381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30566381/answer/82984893", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5973\u6743\u53d1\u5c55\u9762\u4e34\u7684\u6700\u5927\u6311\u6218\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55720010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55720010/answer/146718635", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u56fd\u5bb6\u6b63\u5904\u4e8e\u5386\u53f2\u4e0a\u9886\u571f\u9762\u79ef\u6700\u5c0f\u7684\u65f6\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27402950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27402950/answer/111692636", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u5973\u660e\u661f\u7684\u817f\u662f\u6781\u54c1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/122487282", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u300c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56085074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56085074/answer/147823279", "content": "\n\u53bb KTV\uff0c\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u522b\u4eba\u70b9\u54ea\u4e9b\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27889356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27889356/answer/93632193", "content": "\n\u5973\u7968\u751f\u65e5\u60f3\u9001\u70b9\u5c0f\u4f17\u9ad8\u903c\u683c\u7684\u5c0f\u73a9\u610f\u513f\uff0c\u9884\u7b97\u57282000\u5de6\u53f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33571379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33571379/answer/148195983", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8fd8\u4f1a\u6709\u4eba\u770b\u7eb8\u8d28\u4e66\uff08\u5de5\u5177\u4e66\u548c\u6559\u6750\u4e4b\u5916\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30266130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30266130/answer/143522165", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u51fa\u67dc\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/147816676", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56173297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56173297/answer/148128983", "content": "\n\u81ea\u5a92\u4f53\u5728\u5f53\u4e0b\u5185\u5bb9\u521b\u4e1a\u70ed\u6f6e\u4e2d\uff0c\u5982\u4f55\u53d6\u5f97\u66f4\u597d\u5730\u53d1\u5c55\uff1f\n"}]